係屋企太悶想自我增值下

學d咩好

iOS 家下響屋企都可以自我增值方便好多

平時已經幫緊屋企手煮野食

就係太多嘢揀先唔知學乜好

做gym、儲錢做投資、搵一門手藝學
做緊以上

你搵咩手藝學我都想學投資

學擺盤

Rocket science

諗緊書法同樂器
如果本身冇finance底的話，先了解投資其實係透過復利率賺取回報，中學數學都讀過simple interest 同 compound interest 既分別，隨著時間既變化，個差距越來越大

唔怕同你講我係中華廚藝學院入面讀到個master in擺盤

屌你又知我讀space既

好複雜 淨係記住高賣低買得唔得樂器想學長號！

take野加強性能力

無人陪到我切磋技術

crazy 咁就要練下擺好d 女體盛

得 學識三四個指標 就可以入呢個賭場玩

有無女推薦

攞個吹氣公仔練住先

連自己有咩興趣都唔知，好難討論wo
講真youtube 真係你諗到嘅都有

冇話唔得，但呢個就係我所講既散戶心態，贏嗰幾千一萬就即刻cap profit，或者好似個賭徒咁，估升跌。當然，有人做呢啲 day trade 做得好神，但我唔建議呢隻玩法，耗費你太多時間同心神。
我自己係買幾隻ETF擺喺度做長線，每年 10% return 咁樣一路滾上去。
你會去邊度學樂器？